有冇人可以具體咁講出，點先叫好港女？

成日覺得可以feel 到邊d人係港女，
但又講唔出實際定義

自私？

自私算係人既本性

難頂

巴渣

唔顧人感受

幫手抗爭就係好港女

好港女個好字係very定good

咪係，又唔講清楚

Very

淨係港女已經係貶啦

扮公主

點解係貶義 港女好撚正喎

好撚臭定好撚正

對於連登仔黎講唔受溝既全部都係死港女